我老母係終極燈神買乜輸乜

佢手持匯豐 話冇野可以再輸 由得佢喎

佢嘅燈力實在太勁 唔知匯豐仲可以有d乜壞消息

佢股齡兩年 一年前買左匯豐 話收息冇得輸

滙控溢價太高
對比同行
潛在跌幅起碼30%

伯母黎緊有咩心水

冇了，佢allin左匯豐 不過佢每次出手都會大跌市

老母改壞名

65蚊就叫佢唔好買了 叫左半年 之後佢再買

冇救 以佢燈力 應該仲有壞消息

應該冇事, 本身都已經見低回升, 係無啦啦話唔派息

下次買相反嘛

4月3日大量寶寶上庭🙇‍♀
1⃣23歲鍾義士、林義士小西灣槍械案，還押8日

2⃣大埔狗屋縱火羅義士、曾義士、郭義士

3⃣元朗15歲義士縱火，還押86日

4⃣1220大埔開槍案18歲蘇義士，被捕至少兩次（1207北角荃灣），還押105日

5⃣1208灣仔33歲彭義士，還押77日

6⃣1208灣仔槍械案22歲張義士、20歲張義士、21歲嚴義士。23歲吳義士還押118日。21歲黃義士還押118日，被殺人犯在黑房熄燈，圍毆拳打腳踼，掌摑揞口（封口），錄口供用過份武力威嚇，強行解鎖手機，黃寶寶上庭時一直喊😭😭😭寶寶有野同大家講👇請大家咪捉鬼，勇過你既人唔代表係鬼。

7⃣94北角37歲梁義士，還押212日

8⃣1209旺角18歲陳義士，被捕2次（831鐳射筆），還押116日

9⃣1031深水埗20歲張義士還押155日。被逼戴裝逼拍照，被一拳毆腹部，被恐嚇「再唔講嘢就打你」

1⃣0⃣1111青衣29歲蔡義士還押144日

1⃣1⃣1112長沙灣19歲韓義士還押143日。狗車上被男殺人犯掌摑，辱罵「臭X」，恐嚇「信唔信我係度強姦你」

1⃣2⃣1118旺角24歲黎義士還押137日

1⃣3⃣1118理大大屠殺26歲温義士還押130日。被逼戴裝備拍照，被圍毆，禁止看醫生

1⃣4⃣1118油麻地23歲梅義士

1⃣5⃣1201旺角30歲梁義士還押94日

詳情睇被捕組🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀

睇黎你未見識過真燈神

輸到仆街 係唔會止蝕 只會由得佢死

媽咪麵原來係伯母？

信徒兄知唔知麵神去左邊

咩事倒升返，係咪媽咪麵又入咗熊

#2